老老實實，何里活廣場是咪美食沙漠？

返工要經何里活轉車

想食個星餐得一間m記

仲有個foodrepublic既，不過好撚難食

行一轉何文田你會重新定義美食沙漠

執柒咗啦

無左啦喎 好似係

係

想食個早餐都咁難

行落去勝利道都有野食既。

個度有間食會意粉既冰室唔差架喎

之前都有kfc同大食代既
依家變晒貴野

得蒲田叫好少少 不過好貴

住果邊D撚樣唔出街食早餐?

遲d開大快活 叫有返d野比窮撚食